［財經學術］點解BrainCha而唔係BrainChe？

頭先我又用 一部電話

上utube 又見到阿Brain

不過今次佢用訪問形式

自己答返問佢係咪呃人

點樣 有系統將自己生意做到國際化

透過佢嘅幾萬蚊課程

賺到幾百萬生意

etc

但我淨係想知

明明 車 英文拼音係Che

點解會拼左Cha ？

咁車路士應該叫Chalesa

唉，串錯自己個姓好出奇咩

因為佢brain殘

咁車打芝士點串

有少少啦

BrainBroke ?

姓陳都有tan有tran
origin唔同..

有道理